向中國文宣真係有用？

忍唔住開個ac，真係嬲到癲

大陸番工，大城市大公司，同事接收到只係假新聞。不停有人問我香港人係咪好暴力。我唯有不停微信send圖又打字解釋有時講極唔化既我忍唔住屌。最後實在太攰，有fb既我都叫佢add我fb慢慢睇，然後我開始瘋狂share新聞，片上我個wall。

Lunch time break仲會係電腦前開住fb講解。

但真係發現無咩效果，佢地大部分人根本唔care。仲覺得我地有d無謂。

其實仲可以點？

種子要時間發芽
無當年梁天琦 唔會有今日

當大陸燒到入肉 自然會記得今日你講過既野

撒種唔洗專注係d反對嘅人上，而係擺係願意聽嘅人上，盡力做就夠

最慘係其實大家都知中共幾可怕，但佢地覺得理少d，唔亂講野就無事。經濟發展到咪得囉，成日話深圳已超越香港，香港再亂就自己攞黎。

我係微信一講呢d講太多就會叫我停，怕被人拉

冇用
佢地係根本意識入面錢＝一切，民主會搞到國家落後，不是好東西

低成本 不妨做左先
就算係低效益，
但只要有效益
都值得玩少少時間

721金鐘見

無何否認人地生活的確變好緊，買得起幾百萬既樓，歐遊，佢地明顯感覺到大家生活進步緊。

只要唔亂講野，反對就無事。有同事同我講，覺得而家既自由夠用

大佬，你夠用姐，我唔夠呀嘛。

有同事用twitter比公安叫去警察局，被恐嚇左3個鐘，然後話再犯直接拘捕。

慳啲啦 大家追求都唔同
人哋有得食，有少少嘢玩，有tik tok睇已經大滿足
反而仲覺得你香港人搞緊事

裝睡的弄不醒。

當年既陳巧文同梁天琦，都有一樣感覺
我都係呢兩年先知道佢地無做錯到

加油，十年後或者會收成

有無一個統一既地方有咩長輩圖同video可以download，父母一輩唔用facebook，但好多咩師奶呀叔group。叫我呀爸呀媽係group度share出去可能成效更大。。。

嗯，多謝，我會加油💪🏻

支那種比人管慣唔會理

你覺得你點唔自由法？

佢地覺得咩都政府安排，被牆都無問題。

連接收資訊都被過濾，佢哋覺得其實影響不大

我係微博鬧緊 巴打不如幫下拖

鬧無用，佢地根本就唔鍾意香港人。
要懶係大家都係中國人，語氣要平和，佢地先易d接受。

更何況微博實在太多弱智我同事全部都國內唔差既大學grad都咁樣，你去同d三，四線村民嘈，真係無明天。

一d偏曲既圖可能好少少。

太直接我都唔敢係微博post，怕被人拉我兩地走番工

下下想拗返贏梗唔得 邊個會想輸
得閒send下長輩圖就夠
低成本 慳時間

有啲野唔係因為有希望先做

而係做左先有希望

(召集)組織超勇猛狙擊立法局雙料議員大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

相抗爭的一齊入啦，研究怎樣分工合作，展開全面抗爭！
包括對抗DQ的策略和司法覆核！

頭號追擊對象 法律界敗類 共產黨之 拗著數 寄生蟲
擁護《基本法》發假誓

違反《基本法》
a)第七十五條
香港特別行政區立法會舉行會議的法定人數為不少於全體議員的二分之一。

立法會議事規則由立法會自行制定，但不得與本法相抵觸。
答：通過違反基本法 修改議事規則，全體議員的20位法定人數。

b)第二十六條
香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。
答：選舉主任DQ，梁天琦、陳浩天、周庭..... 等等

c) 通過一地兩檢 沒有法律基礎 《違反基本法》

d)修改 逃犯條例，支持 成班立法局敗類《違反基本法》賣港求榮。

一班害人精，心狠手辣，視生命如糞土， 送中 虐殺 抄家逃犯條例

若果超過五個人有興趣的或者選區重疊，舉行初選 計分有待參與的《超勇猛狙擊成員商討 》

缺超勇猛狙擊人，參與選舉

1.G18 梁美芬 黃埔東
2.B09 謝偉俊樂活
3.A08 張國鈞西環
4.T05 周浩鼎東涌南 逸東邨
5.L19 何君堯樂趣

次一批追擊對象
6. 李慧瓊土瓜灣北
7. 葉劉淑儀三聖
8. 麥美娟 偉盈
9. 劉國勳 欣盛
10. 陸頌雄 天恆
11. 柯創盛廣德
12. 鄭泳舜南昌北
13. 何啟明柏雅
14. 鄧家彪 逸東邨北

次要追擊對象
15. 田北辰 愉景
16.其他建制派的選舉區

(召集)組織超勇猛狙擊立法局雙料議員大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

來去自由，互相尊重《除了惡意搗亂者或侮辱他人污言穢語的人士》可能會移除
Telegram
11
0

要做文宣，首先唔好左一句蝗蟲、右一句支那豬，咁多人身攻擊，點做到文宣丫，邊個睇到依d字仲會同你理性討論，有機會俾你教化...

播下種子, 唔好祈求馬上發芽
呢個念頭會係他日拙壯成長

講真
即使港獨咗，都唔代表唔洗再面對中共
唯有就係播下種
他朝一日可能會有革命出現呢

若果當年英國人冇登陸香港，咁可能我同你就係你嗰班大陸同事

今時今日我哋知乜係民主，都係其他人播種架咋

我好有禮貌架，今日佢地仲比我睇屯門趕水貨客既video。

講真，個班人真係好得人驚，踢人d野，大聲屌人呀媽，嚇到幾歲妹妹仔喊都仲唔停口。基本見係大陸人就瘋狂追住屌同兇人。十足黑社會。

我只能夠講呢一百幾人只係好少數，但佢地已經覺得香港人好歧視。尤其見到示威出現英國旗，即刻反感。我話得一個人舉姐，無理由唔比人舉，佢又唔代表全部人。

我知唔好分化，但大家如果目標明確指向政府，而唔係大陸人，可能效果會好好多。

根本大家價值觀唔同，講黎都晒氣
即是假如大陸人有日同你講上唔倒微博用唔倒wechat，你都wfc，因為你都唔會用
又或者假如火星人同你講火星殺人唔犯法，你都會覺得好撚奇怪一樣

突破盲點。

不過佢哋話其實現實無新聞咁得人驚，因為被消失既係好少一部分人。大國太多人，唔似香港。

無用的 對牛彈琴
利申：試過

不過咁講啊

對大陸人黎講，俾你班香港人今次爭取埋真普選都好
都真係對佢地無咩得益，所以唔理都唔出奇

反而係拎左香港身分證既新移民，都仲有機會聽下我地講

有時我太嬲會對d乞人憎既同事話，”係囉，最好無一國兩制，到時奶粉藥疫苗都要出國買！咁樣大家都無so你先開心”

有啲嘢你平時講冇咩用，
到佢地有豆腐渣、追尾、毒奶粉、毒疫苗時你再問下佢地刪post 重係咪好事

其實一直有，已習以為常。微博d人會屌下，大家再私底下傳

咁都覺得影響不大？

文宣係俾D封鎖左既內地野佢地睇

佢哋買野都盡量唔買本地野，奶粉一定唔會。野食，佢地都笑自己成身化學元素表，根本避無可避，唔通唔食飯咩。簡單黎講，正常生活感受唔到太多問題。

你可以點？一係比心機賺錢，一係搞事被消失。連微博講多句都驚。

香港唔同，大陸真係夠膽無原因上門話捉你走就捉你走，去左邊無人知。佢哋大部人都係獨生子，死左父母無人理。多一事不如少一事。

大陸環境唔同 內地個個貪 而家係咁捉反對派貪官 而且經濟一直向好 生活改善 點會咁易有人反
香港相反經濟好但貪官奸商貪晒 巿民生活越來越苦
想向內地宣傳只可以循佢地的希望相信的方向去行
佢地被教育為愛國愛黨 你話不愛黨係無可能同佢地傾到 只可以話我都愛國愛黨 但應該全國人都成為黨員 應一視同仁等等 用唔同方法令佢地覺得我地係自己人先會聽我地講

有呀，睇到佢地驚，叫我唔好再send比佢地怕比人拉

係，我成日都話我唔係港獨，香港好，大陸好

你係佢地心裡面種下一粒懷疑嘅種子就夠
未必會發芽，但係亦有可能變成參天大樹

介紹佢哋睇端傳媒都無啦啦發癲，話我哋睇唔起佢哋，又話當佢哋係傻

咁你慘d

我地亦可以話支持共產制度 不過以國家企業化 全民共享股權 全民入黨 來實現共產主義
(唔係太熟共產主義全部內容 9up左就唔好意思)

冇用
香港人由八九六四開始 FF 自己可以輸出自由民主俾大陸
輸左廿幾年都唔得
人哋黨訓維穩經費係天文數字
你幾個wall post, message 可以改變佢地？
轉個頭佢返上大陸自己單位講兩嘢就冇晒啦。

之前612後我有d大陸fd問我咩事，佢地以為又係港獨
我同佢地輕輕解釋完後(唔講得太多驚佢地出事)，有個人問點解犯左事引渡返大陸有錯
我問返佢點解天一寫BL要比人判十年，大家靜晒
其實佢地都明，但邊個敢出聲

就算睇完都唔會同你表態啦
佢都唔知你係咪國安「線」鳩佢
大陸人通常出少句聲就保平安
見到不公平事實就算同情都唔會講
總知屌香港就無事就加分 發大財

近排日日睇品蔥，咁岩有個post講開內地人第一次翻牆睇左咩。

好多人都係好奇想翻牆，點知一翻就開啓新世界，廿年洗腦教育用兩日就完全打破。

無一樣野一定有用，無一樣野一定無用，盡做啦。

樓主同事會黎香港買野既，就同佢地講唔係有班義士真港人幫佢地持續抗爭既話，以後都唔駛去香港啦。第時香港同大陸一樣，毒奶油假藥假針地溝油無人敢報導，投訴政府會拉埋你，名牌包包同大陸一樣咁貴，唔會再有免關稅待遇。

今日返咗大陸幫公司買貨，同個供應商同埋佢老闆吹水，佢主動問上水係咩事，係唔係因為唔鍾意大陸人而引致，咁當然話唔係啦

跟住講咗佢知一切皆因為反送中，反問佢知唔知咩事，佢話佢哋聽既係外國勢力操控，跟住問有冇頭目，我同同事兩個輪流答佢，由609開始講到新城市去解釋件事俾佢聽

佢哋就開始明，仲話俾著佢都唔會希望個政府係咁，成程佢都好冷靜同好奇點解會咁做，而唔係有預設立場覺得啲人搞事，而且聽完我同同事解釋後，佢好明白我哋立場係咩，而且佢哋都好清楚佢哋嘅資訊幾多被蒙蔽

其實仲有好多心底知道大陸係蒙蔽咗佢哋幾多嘢嘅人，大家一有機會，就儘量要講多啲啦

我反而叫同事要翻公司內部翻，因為大陸vpn其實都被mon到實。我之前用既vpn有管理員，會update情況。如果工作需要睇政治敏感野要先報備，否則有人試過被請去公安局調查。

同學個ex政府做，講到明你上咩網，用唔用vpn都知。佢哋亦一直mon住潛在危險人物，你有精神病都會被高度監視，而你自己唔知